係呢個時勢，仲有咩值得投資？

基本上，股票市場已經風險極大
金買得過，但未到range買
Bitcoin投機味太重
Forex未見大 trend
睇咗成日都諗唔到有咩好買

同意
不過兩隻都好高
而家追老美應該仲有肉食

黃金同警用裝備概念股

3M

自己

金

美國債券

歷史高位先月供

道指歷史高位呀
你買煤氣果陣恆指係咪歷史高位

巴郡，本身流金流咁強就算大跌市都可以頂到

金邊個價位至啱？

7500

煤氣嗰啲公用股就係因為驚爆避險先推到咁高
其實升得好唔合理下
煤氣仲要咁高PE

道指2018年10月先由2萬6插到12月 2萬1 點樣兩年一直新高
煤氣係恆指成分股 但係又同恆指無關係 你玩晒啦

估 中银香港 or炒樓

虛擬貨幣

真正既金

買金
roll 下d 定期

留意下有無股追落後

otc